【買尿袋】求高質尿袋推薦

起碼要10000mah
又想要支援qc 3.0,usbc
(因為電話叉電口係usbc 同埋想用黎叉埋部switch)
暫時偏好sony 唔考慮小米
寧願買貴少少但襟用

宜家睇緊sony cp vc10但搵唔到佢有講支援qc3.0
btw對啲電壓電流野真心唔熟
有冇巴絲有其他推薦

同求
見到淘寶有d 2萬 mah
部機自帶3款線 再加無線充
可同時充4部機
但係驚爆炸無買到

屌米冇得輸

EGO

anker

verbatim qc3.0 in out都有

SWITCH 要有Power Delivery 先叉到，同價位得紫米真係冇得輸

用緊好滿意

xpower pb10s
PD, QC3.0都有
之前電腦節果期賣唔使兩舊, 宜家咩價就唔知

官網

第樣唔敢講不過尿袋真係可以考慮下屌米

有錢sony冇錢屌米

用緊
幾正

巴打咁好介紹呀
同infinity 發漲尿袋 同一個老闆嫁啵

SONY啦

小米，佢隻新10000同高配版真係無得輸

Sony用左四年幾
個金屬質感幾正

邊玩邊差,output 2A就夠

要駁mon先要認證個種

請問而家邊隻好 sony

如果要牌子就買sony，不過尿袋都係推薦小米，我有2個，一個20000mAh係用LG電芯，另一個係高配10000mAh

網上團購見到隻
超細超薄聲稱有20000mah
仲話日本野

邊有可能

可以用埋來打架
打得死人

只有小米. 其他都係賺你多餘錢. 你要ON99送錢比人唔阻你

個20000mah係第一代，個外殼會刻左用咩牌子電芯，不過現在無得賣了。

認同，不過好多兒登仔反大陸野，寧願買D咩Xpower之類既on9尿袋，由得佢哋

中共係要反. 但係果D所謂咩 Xpower 全部咪又係大陸野. 3XX 幾蚊一樣買大陸野好撚ON9

Xpower, Momax, 勁多日文字果d先係大陸野仲要係雜牌
屌米尿袋真係足料足火數

用緊Sony CP-VC10，幾好用

牛魔王 選我無誤

belkin美國電 質量保證

我個個用左4年 冇病冇痛

小米啦 夠用

講句公道說話

只係計尿袋嘅話 小米真係幾好
消委會做過測試 小屎係拎最高分

樓主要求有QC3.0

講咗咁耐小米，我想問小米支援QC3.0嗎？

SONY就支援，有QC3.0認證。消委會有測過隻電芯係數一數二靚嘅。但堅貴，我唔捨得買。

覺得小米抵，但唔見佢話支持QC3.0喎。

尿袋黎講小米真係最抵玩

anker slim 10000

支持小米+1
加埋喱個皮套之後 感覺簡直升左個呢

[亂入]我見mophie出左幾款電係用apple lighting線差 apple store先有得賣 屌唔屌得過

1萬mah 賣798

講真，小米得一樣野買得過，就係尿袋
係官方買，唔好係街邊買就得

不過你要比多一倍錢，我都阻唔到你

小米高配版 QC2.0 18W $199 仲要就黎雙11再減
5V2A 9V2A 12V1.5A

CP-VC10無QC的，只係5V3A
CP-R10有QC2.0 5V2A 9V2A 12V1.5A，但平極都要大約350

QC3.0講緊20V，好似無一隻尿袋做到20V

x power正野

所以同級就係

小米高配版 $199
Sony CP-R10 $350

就算唔係高配版 $119果隻都有QC2.0 5V2A 9V1.6A 12V1.2A 15W
高配分別係18W同15W，同埋高配隻電芯好少少

撇除中國因素小米真係幾好用嘅

梗係用紫米10號啦 15000/20000 有qc3.0 加pd

而家出左個 牆差尿袋 唔牆差就係尿袋 插牆就係平時果d 仲有無線

用緊紫米20000mAh
雙十一買 $250左右
Pd 2.0 qc3.0 都有
真心抵屌

要清潔分析產品先啱
我見好多人都會中伏買埋D 又貴又普通一樣背後係大陸商既電.
雖然話好多都係大陸既, 咁你無理由買隻貴同食水深架嘛.

清楚分析

有冇咁撚多屌米打手

等緊雙十一 依家個新版本好似改善咗好多

可能開post嗰個都係

mophie powerstation plus

我有屌米 16000 兩個
兩年度壞晒
咩原因

屌米會吾會爆炸
利申:好耐冇自己帶尿袋出街

一定係mophie 勁量呢兩個牌子

用過兩隻 真心好高質
輕 充得快
apple store 賣得貴有原來因

This is jeng

Verbatim

用緊 usb c qc 3.0

之前買嗰陣 個sales推第二個俾我

香港牌子 日本電池 有無線充 但我覺得唔靚所以無買

依家指定買Verbatim

omnicharge
最勁尿袋係佢 建議買type-c版 其他版本個插頭唔啱香港用

新嗰隻真係又靚又輕

不過硬係覺得用得好快咁

我都懷疑緊足唔足秤

爆炸喎ching

求推介用lighting充電o既尿袋

下 屌米都好襟用喎
用足幾年都未壞
我自己用20000mah個隻
叉得少個排成半個月都唔洗幫佢叉一次電
唯一缺點係重

我都用緊，貪佢係用lightning差電，電池10000有多冇少
不過盛惠$798

依家佢出個啲 懶方便用lightning 入
我用緊舊個隻有 microusb 轉lightning 轉換頭
方便出街有fd 用android 機
不過用緊就知佢真係好野黎
賣得貴好正常。

有冇 10000 輕過 asus 舊磚又有 qc3.0?

EGO,尿袋幾好用 全屋叉電線都係用佢

【终结者钢铁侠XS移动电源双向PD DC QC4石墨烯90W太阳能全协议快充】

動力18650 電池，一小時多些充好
不過係兒登必反的淘寶，
但kickstarter 又係made in china...

電池係三星
電容日本
controller 美國

不要支那野就算啦

邊有qc3.0，最盡都係12v

咁有冇推介

上唔到飛機，有撚用

吾你老母

推介返 Xpower
PD2Q Type-C PD & QC 3.0 82W外置充電器

•雙向PD充電，9V~20V輸入輸出
•可充最新Macbook/ Macbook Pro/ iPad Pro/Switch(Dock Mode)/ iPhoneX & iPhone 8(Fast Charge)
•2 x 快充3.0輸出
•最高82W高速輸出(3裝置同時充電)
- 1 x Type-C(PD) 3V~20V/2.3A
- 2 x USB(QC 3.0)
•2 x 輸入: Type-C PD & Micro USB
•20,000mAh LG電池
•高貴鋁合金物料
•附送2合1傳輸充電線
•安全認證，優質可靠: CE, FCC, ROHS
•多種安全保護裝置: 短路/過充/過放/過熱/過流保護

價錢應該4百尾至五百頭
利申：用緊未爆炸 不過好似出左新版

GP 尿袋好用，用左兩年都仲好好力水

用緊 真心正

垃圾都拎出黎講

你要叉switch就一定要有type c pd
上面淨係講qc3.0做乜

用緊momax iPower minimal PD
10000mah 有晒type c pd同qc3.0
岩岩好二舊水 唔算貴

屌 之前用左三個月ego 電池發漲
仲要買左三百幾 講起就火都黎

我用緊 20000果隻 用呢隻係咪要佢自己出既火牛差先最好架？

lm

想問如果要有大約10000mah，同薄
除左屌米高配版，係咪無其他選擇
我見其他post有啲巴打講既anker新出隻10000 lite好似都唔錯，但香港好似未有得買，amazon嗰啲又無得送黎香港

飛機限制係幾多？

Infinity pd910

牛魔王MAXPOWER丫15000mah用左大半年都未壞

小米+19蚊尿袋套

Maximum airline safe battery capacity of 27000mAh / 100Wh

CX 比160Wh
20,000mah – 32,000mah USB 尿袋，最多帶 2 顆
按規定 100 – 160 Wh 的後備電，最多只能帶 2 顆於手提行李中， 由於 USB 插口的尿袋都是 5V DC ，按公式計算就大約等如 20,000 – 32,000 mah，如果你的 usb 後備電是這個範圍，最多亦只能帶 2 顆上機。除了尿袋，13吋或以上的 Notebook 後備電都有機會超過 160 Wh 。因此如果你有超大容量的外置電或者是超高性能的筆電，也可自行計算是否超過 160 Wh。不過此情況是極為罕見。所有超過 32,000 mah 的 USB 後備電 或 160 Wh 電池都不能上機

無印良品都唔錯

18650 芯唔介意重的話係首選
鋁簿的話一穿就著火，用得耐又會大肚，好處係得個輕字

有冇得check

xpower 出名垃圾
infinity 大陸扮日本

小米高配冇得輸

冇pd點叉switch

無人提日本製尿袋？

小米

牛魔王 Maxpower S310PD 10,000mAh呢隻可以充到switch

小米用5年都未壞仲好足電

其實講質素屌米唔差的

人地話叉switch呀 小米有pd咩？

黃金大把你揀
我上年都買左隻
用到宜家
10000血 有快叉
大過同厚過部6s 少少
兩百幾蚊

果排mon hun 特登買黎叉switch

小米既代工廠紫米有出

5V DC係output, 鋰電池storage nominal voltage 係3.7V靠升壓上番5V俾你用

mah轉Wh要睇你粒電用幾V計, 大多數都係mAh@3.7V
條數睇落會大d

上飛機相機電用7.4V或者電腦電用十幾v計已經食左好多quota

垃圾uxwire tech又唔夠人update得快 啲料錯過好多次都係再錯

華為20000mAh點睇？
岩岩買左隻 HKD$350

剛剛上網買左兩隻小米

一隻係加59蚊 有5000血量

你話呀 邊洗買廣告架
平就得架啦
一個平字 唔洗落廣告 坊間啲人都同你sales小米😂

xpower 出事新聞多撚到 google都一大堆 咁都推

Sony cp-sc10 10000mah
Zmi 10 15000/20000mah

小米尿袋真係無得輸
估唔到咁多連登仔撐

出旅行次次都用佢

有45w pd input/output 同 qc3.0

大陸網review

尿袋火牛都冇咩所謂掛，我用三星原裝火牛充，買埋條powerline以後唔駛換線

呢個牌子有冇巴打用過？？？

push

usd 199

用返小米啦，質量相當唔錯

質量

但係小米我之前過用到個type c 口差啲噴火

你用黎叉d咩？

巴打 20000嗰隻買咗幾銀？

我都用緊呢隻, 用ipad牛差勁耐都差唔到一格
又冇pd 牛係手, 迫住用switch 隻牛差佢

要無線充電嘅話，係咪verbatim 10000mAh 最抵玩?

呢隻點睇？？
個牌子冇乜點聽過 佢話美國野

呢2隻無線+QC3.0+PD2.0都係大牌子
買邊隻會穩陣d?

Verbatim Qi 10W QC3.0+PD 10000mAh Battery (65936/65937)

Energizer 勁量 QE10000CQ

Verbatim QC 3.0 + PD 10000mah，又輕又細舊又抵玩

買過一條typc c to lightning，一開盒就壞，要返去換

我都用緊，$210抵玩

垃圾ego買過 好撚後悔

重垃圾過xpower，我e家買verbatim好過，type c to lightning用返apple

諗緊後備尿袋，買小米(10000mAh)第二代定高配版好

用過同事果部，同時差4部機都唔慢，佢仲有1個定2個usb 位，可以插多1/2條線叉
開個會3個鐘全部由<50% 叉到滿，但叉緊果時好驚佢爆炸

Mophie

同friend夾1人1條長1條短
尿袋就用13000mAh都好夠用

幾年前因為要玩Pokemon Go買左小米

巴打邊度買咁平

星際1樓賣$210呀

呢個係抵玩嘅
不過我諗住買佢新出有埋無線充電嗰隻
舊電應該同呢款一樣掛

有pd？

有, 應該同你講嗰隻一樣
只係多咗個無線係頂
同貴d

紫米

不過我用pd多

我都覺得自己應該用pd多
買新當多個選擇

Tp link

原來我睇左可以無線嗰隻
唔怪得個價差咁遠

日本三菱電機子公司 把炮嘢啊 在大陸製
自己用緊 用新macbook85w火牛叉電用到盡個PD

啱啱比較咗2款

舊
電池類型 : Li-Polymer鋰聚合物電池
電池容量 : 10000mAh
體積：63(W) x 122(H) x 14(D)毫米
重量：188g
USB-A輸出：DC 5V/3A, 9V/2A, 12V/1.5A 最高*
Type-C輸出：DC 5V/3A, 9V/2A, 12V/1.5A 最高*
配件：純銅Type-C充電傳輸線 (20cm) 一條

新
電池類型 : Li-Polymer鋰聚合物電池
電池容量 : 10000mAh
體積：72(W) x 142(H) x 15.5(D)毫米
重量：219g
USB-A QC輸出：DC 5V/3A, 9V/2A, 12V/1.5A 最高*
Type-C PD輸出：DC 5V/3A, 9V/2A, 12V/1.5A 最高*
Qi輸出：10W最高
配件：純銅Type-C充電傳輸線一條

除咗大dd，重dd
多個無線
個spec係一樣
貴一舊到買個無線

消委會託獨立實驗所，選取了30款坊間外置充電器(俗稱「尿袋」)，參考國際標準進行長期擺放後的電能保存測試、100次充電耐用測試。現時不少用戶會預先把外置充電器充滿電，以備不時之需，惟儲存在外置充電器的電能其實會隨時間而自然流失。消委會的測試結果顯示，經長時間擺放後，所有樣本的可輸出電能在閒置28天後都減少了，下跌幅度由0.14%至13.14%，當中「Maxtron」及「Verbatim」的電能流失超過10%，只獲3點評分(5點為滿分)。

講真買得尿袋就唔會長時間擺放啦
無電咪再差返攞

之前係studio a 買macbook
送左個verbatim既尿袋
好好用

係咪呢隻?

唔係
得6000mah

verbatim果隻好似幾好
算大牌子嗡得出名 有qc3.0+pd
唔係無線果隻都係兩舊頭

xp20000 副作用 超貴（～$800)

日本三菱

mophie 電殼

終於都買咗
原價$329
做緊優惠賣$294
現金價再減到$286
比原版貴多少少玩埋無線叉電

會唔會又重又大舊

邊到買

邊到買 THX

友和觀塘鋪買既
比舊嗰款重少少長少少
不過啱啱fit哂xs部機個size
出街可以就咁拎住用

屌,好撚FIT

開埋條線玩快叉

Magic-Pro同Verbatim
邊隻牌子好啲

verbatim

係日本買咗第二個sony 尿袋，不過差電會有電流聲，大聲到上lecture 靜少少會聽到

我自己都係用 Omnicharge 10000mah. 因為有電插插頭, 係乜撚都差到. 係我暫時買過最好既尿袋. 我一年幾前既開箱文

頂，尋日買左298

用緊呢隻嘅上一代感覺唔錯

啱啱行黃金都見到
不過計返車錢差唔多啦

邊度買

應該黃金展昇黎

thanks

順便一問
pd叉switch
type c to type c有咩牌子既線推薦

入手小米高配

睇嚟大家唔係推小米高配就係verbatim

好似好薄...

用緊紙箱人打算搵新嘅

呢個係咪有DCV12?

你要差d 乜野?

望黎望去都睇唔到圓頭果啲DC插

想當12v火牛用

屌米

係幾薄下

anker powercore switch edition

有D性趣.....但而家用緊呢隻自隻MICRO USB 線好方便

小米果啲就唔好了
不過小米有個子品牌叫紫米zmi
有個10000mah 快差 有usbc in嘅尿袋
幾薄 幾好用同埋幾美觀
利申依家用緊

Cls 嗰頭話小米唔好呢頭買佢個仔係咩玩法

300蚊美金 要DC out仲要加錢

要加錢咩? 我買個陣仲係kickstarter , 百幾蚊美金乜都包晒....

用小米，飲喜茶，做中國人

細果舊係百五 但無DC out adjusable

小米果啲好醜樣。。。
反而佢個仔靚仔啲
姐係好似洪金寶同洪天明咁

Sony 個cp vc10 個type c 頭係咪出 5v 3a? 上網唔係好搵到資料

係, 細個舊係無DC. 我買落成年幾, 個陣Kickstarter 買, 細個舊100 usd, 大個舊140usd

我都興幸我早買落, 個陣去睇北極光要住一晚火車, 火車床位得一個差電位, 我係用Omnicharge 串埋幾個差電器一次過差

想問下叉緊個尿袋果陣可唔可以同時用佢叉電話？

呢隻用左2,3年都無咩伏

尿袋真係小米贏

如果想要support iphone max 快差有邊款好

巴打會唔會試下包膠呢隻

官網都要買一千蚊港紙

用緊紫米10000 wifi 蛋 好用到震

未試過...可能得
因為除咗microusb之外
pd係雙向叉電
不過實際要試過先知

verbatim果隻係幾好
之前黃金買278

小米尿袋 無得輸

等巴打你試

弱智者揀支那，正常人揀日本仔

小米隻假type c 10000尿袋都有人吹奏

USB c 淨係得input仲要用usb聯盟明文禁止既QC over USB c

俾條USB A to c 線就話自己支援USB c雙向充電

小米直頭係詐騙啦on9

禍不及妻兒

洪天明靚仔?????

屌佢老母 話乜雙向type c
原來得input係 仆佢個街
利申 特登買咗條type c to lighting

信連登仔死得啦

無Omnicharge 既人可以一試, 不過係重過Omnicharge 13.

旺電 $258

【iwalk充电宝自带线苹果X专用三星S8S9华为P10P20pro通用type-c带线接口快充6/7/8plus超薄轻薄便携迷你冲电宝】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥nJPabgdbZ92￥后到👉淘♂寳♀👈

呢隻唔錯

啱啱買左 $258
試左唔得
用type c叉緊尿袋
無線同有線都差唔到電話

唔知試唔試到插左線之後係咪就無無線叉？
會唔會線又叉，無線又叉
想睇下佢個機制

淘寶romoss旗艦店, 銷量好高
買左幾個用左幾年都幾好

Momax Q.Power 3 10000mAh 三合一 無線充電流動電源

香港係咪一定要上omni個網定架?

報告下，小米高配版PLM01ZM，生產日期2016年4月，已經漲電

睇返小米又係老屈
只有分開既

支援 USB Type-C 充電
高密度鋰聚合物電芯
雙向快充
僅 12.58mm 薄

跟本冇咩雙向Type-C
仲有要知電話同叉機本身用咩快叉
好多電話都係用QC又係用type c
即係樓上所謂垃圾聯盟禁左既
再間單D黎講你最好唔好用高通CPU就唔會比人禁
即係佢係叫返你用慢叉因為差唔多隻隻都係咁
或者指定某幾個牌子既電話仲要只能用原裝叉既快叉
尿袋就唔好望啦

呢度反而係咁叫人買電池質量有問題既牌子尿袋
漏電以為只係快D用就冇事咁間單?
漏電一係個安全保護有問題
一係就電池質量有問題
間單D講易爆炸
中左招唔好話冇人提你地

香港無見過有得賣

好似得返大容量嗰款

旺電邊間賣$258

3樓 eprice揾

anker邊款尿袋有上到60w 同hub function?

你講powercore AC個款？

有無啲夠叉一次iphone 嘅尿袋推介
2000-5000mah到
唔要大陸牌子

Anker 我所知既model, 係唔可以一邊差隻尿袋, 一邊差其他野.

會唔會有人中招買左呢隻?
[img]

會唔會有人中招買左呢隻?

omni 我覺得最殺食就係可以插插蘇

我有兩個小米都係出電頭壞

成千七蚊好貴

冇uk頭

插adapter

因為我去旅行用, 所以我係專登買US 110V 版

我有兩個c 奶同事買咗

Switch 要pd, nataka lah, 有隻又薄又型

收到件貨未？知唔知咩料?
上年買個20000以上電池要5百幾又大件，我唔信一年後有技術可以細咁多又咁平

頭先轆facebook仲見到有一隻係卡片式20000mah
話日本新貨
size仲細過平時嘅5000mah
點解假撚到咁都仲有人信

小心ching

竟然可以帶上飛機?

不嬲尿袋都係只準hand carry 唔俾寄艙架啦

件台狗有冇搭過飛機

nataka好似係INFINITY出？

想問下大家有冇qc3.0火牛推薦？
我已經壞左2隻，一隻J5create
另一隻完全無牌子

隻j5create仲快壞過無牌子果隻

係， 買個coven 但好快壞左，都冇乜點用。
最好應該都係Verbatim

呢款又點睇？見佢好平

用緊呢隻

多謝報價
今日買咗。即試無線叉電,比想像中快。
個圓圈⭕️會啜住個電話 唔會左搖右擺
放後褲袋好fit

撇除係支那嘢
小米尿袋真係好用
我用左4年都仲用得好地地
我自屌一百鑊求寬恕

新小米行動電源2 10000mAh
同小米10000mAh行動電源（高配版）有咩大分別

高配好似係type c

咁用iPhone 唔買高配係咪都ok

小米啦
真係最強

新小米行動電源2 10000mAh
實際輸出得6500mah，pro有7100mah
仲有，單頭輸出只係得14.4W，pro有18W輸出

我用開18650電池盒
無電就換電
壞電池換又方便

再唔係可以買電路版再diy外殼

咁多人用小米 又話大陸嘢唔用

我都係
兩部同一日買
差唔多時間一齊壞
其實有無得簡單咁整番佢

淨係唔用強國rom電話啫
因為驚有後門
但係如果你淨係講尿袋嘅話
就應該唔會有㗎啦
就算有都係你充電嗰陣時先至有

先唔好講價錢啦，淨係同一個size
都冇幾多間廠可以出到咁細部嘅10000mh有雙向qc3.0

就算有都唔一定喺香港買得到
eg. aukey PB-Y13

紫米果隻macbook都叉到

小米10000mah我用左兩年真係一啲事都無

又有新？

搭單一問，有無3 port以上PD火牛推介
睇過幾隻，PD output去到45W甚至60W
但成隻牛output都係得60W 即係叉緊MacBook個陣就叉唔撚到其他野
旅行用，最好細舊D

magic-pro = 笑話
睇唔到幾厚,
但我估實出5000就偷笑

有冇邊隻輕d推介

呢隻有冇巴打用過

好似唔錯

求日本製尿袋

佢仲有隻12000

小米10000高配版

有冇輕同薄，有build in lightning 推介？

用左幾年右面果隻，最近壞左要買過隻了

紫米10號做到20v

你班友人地都話唔考慮小米， 要高質即無錢不是問題

SONY

用過10000果個，但覺得好笨重

想自己買，但唔熟路數，邊度買可靠？

深水lol
不過講真佢地都係淘返來

淘鋼鐵俠

買日本電,用大陸電池盒
咪一樣係爆炸

咪貪平就ok

有睇過下，但淘寶貨好似好鐘意吹大個容量，個個都話自己係20000mah,但一睇個size就知無

唔介意你細容量，但好憎咁樣做生意既方式

個名係20000M，你睇返個規格都冇幅圖咁細，真係細個嗰d係 1500-2000mAh

呢間喎

有冇叉laptop用推薦?

淘寶就真系等爆炸，仲要電量咁大，一定炸得好勁

有無巴打試過AMG呢隻牌子，好似唔錯

系你老母

有無叉到apple watch 既尿袋推介

Verbatim 有隻pd 10000mah 四四方方嗰隻有無人用過 睇上去好靚

好用 輕同叉得快

吾你老闆

今日買左呢隻

幾錢

188

用條線快叉再放上去無線叉

高配版18W，細隻d輕d
2個頭果隻新小米行動電源2得15W

之前9折諗過買 但係都係嫌貴

panasonic

有冇啲迷你好似鎖匙扣咁嘅廖袋

你肯定是made in japan?

好驚佢爆炸，不過好好用，switch都食到

made in china

買左 叉macbook pro熱到仆街

原來差mbp都得㗎！我唔知啊！

Panasonic 應該係sanyo代工， 不過唔知係唔係日本做

正常

點睇xpower pd2 同 pb20s?

Sony 好似係得 R10 支援 3.0

唔係 Type C 但可以照叉 Type C 野

利：用緊好開心

紙箱人尿袋(10050mAh)幾好用
細細舊又唔重，充得好快

如果係 USB PD 係得呢款，不過香港未有...

iphone想用quick charge應該買咩尿袋

用緊，好正，有PD

咁試下用The club積分換先

我電池，叉電線都係呢個牌子

anker 26800係咪好撚重

sony the best

想問下有無人用過xpower個隻無線尿袋
好唔好用

之前報道會爆炸之類就唔考慮佢啦

呢隻幾抵屌
10000mah pd2 雙qc3都係69人仔
唯一不足就係叉緊尿袋時唔可以輸出

咁撚平,會唔會炸撚死

無撚錯 又差得快，已經用左五年

唔好買中國牌子就得了

呢個我都有
真係神奇
明明都舊款野又無個d 快差
但我借俾人用佢地都話快
同埋用左幾年都仲好有電

仲要充得快過濕電

我有個紙箱人13400mAh，用左好多年一直用緊，不過最近覺得重左啲

13400 10050都有
真係出奇地快

當初買既原因，係人地話裏面Panasonic 電池

我純粹因為唔想買大陸尿袋

當然 Sony 1萬果隻我都用過，又係覺得好重，我覺得仲重過隻紙箱人

而家我都用緊嗰隻一萬嘅verbatim

10050算輕又叉得快

重唔重 但我隻紙箱人未壞又無理由換

紫米好撚好用

尋日買左 Anker PowerCore 10000

HKD $100

好鬼輕
不過我嗰隻係冇無線叉電

之後用開sony 但覺得好重
就換咗xpower 用唔夠一年就壞 不過有得換新
而家想入手 Anker PowerCore II Slim 10000

之前用開sony 但覺得好重
就換咗xpower 用唔夠一年就壞 不過有得換新
而家想入手 Anker PowerCore II Slim 10000

利申用緊 幾好用

用緊anker 幾正

至少表面個造工摸落唔比小米差，同埋唔會好似啲cheap大陸尿袋咁鬆泡泡搖落有聲先

我部zenfone 3食唔到佢2a輸出，搞到焗用小米10400

清邊度買

去下面荔枝角辦公室

我喺 價格dot com買呢條打機叉電線 。去荔枝角攞貨時，原來佢辦公室有show room, 有啲清貨產品。我嗰隻anker充電就係清貨價，冇保養。你試打去問仲有冇。

早一個星期係黃金買 好似240定250咁上下
幾好用嘅 不過就重過之前隻紫米小小

剩係見到紫米依隻有PD快充+QC3.0

好似得qc2同usb a冇apple 2.4a

幾a唔識分 佢寫有pd 同qc3.0架啵

想問下有無無線尿袋好推介

巴打
有野請教你
我都係用緊同一款尿袋
我叉滿四盞燈著哂
之後蚊電 冇用過個尿袋
半個鐘後
再插線叉個尿袋
佢第四盞燈又閃下閃下
想睇下你有冇同一情況？
我驚係走電

好好用，可以試下 推薦

有冇人用緊呢隻,上個月買左成3百蚊,感覺連屌米都不如

你拆開入面就知到底差幾遠，大陸班拆機友都不知幾推崇sony啲手工設計用料

如果用iphone唔好買, 唔支援ios 2.4A差電,只係行1A慢差, 同原裝火牛一樣慢
另外輸入極慢

正常的，除非佢差好耐仲閃緊
如果閃幾分鐘就停無事

搭單問，目前邊隻PD快叉頭最靚正?

問埋尿袋

唔怪得啦屌

巴打，終於到咗 真係好輕，又充得快，又有得顯示，差在未有usb c to lighting線

用緊PD線，都係百幾蚊

之後諗住會買，但有用PD同無用PD充有咩分別？

分別就係:
叉到macbook 定叉唔到macbook,
叉ipad pro 2018, switch 快定慢
用type c to lighting 叉 iphone8或打後既型號快定慢

不過得千五mah 我部機差到2/30%

想要有wireless 叉smart watch, 係咪得verbatim 係好？

verbatim又唔係好貴, 唔洗諗咁多, 去馬啦

我都用緊 又有得type c in

BricksPower 無線充電磚

緊係清貨啦，要出薄版10000mah
有對比之下邊個仲會買用18650既厚身尿袋

btw 上面位巴打都買咗嗰條線大推
兩邊都係雙面

不過我嗰條係淘寶貨冇牌子， 但係我實測係完美支持qc 3.0

你條綫都幾難靚仔

個橙色套包埋㗎？

個橙色套係小米既矽膠套
以前買一代送既，依家好似無得送，要另外買
不過外形尺寸無變，一代既套
用落依家隻10000 QC3.0 高配版都好洗好用

係連登仔都知連登狂屌xpower
你條五毛係唔係都話兒登仔，係咁踩我地有咩居心

XPower CS 有啲清貨items
買咗個全新有盒Anker A1310 雙向QC2.0 10000mah $100

之前行黃金都見到有個MOMAX iPower Go Slim 10000 mah 做緊$99

認真答你 如果唔使pd 就小米普通版10000
如果要pd就MOMAX iPower Minimal PD/Verbatim 10000mah PD2.0 QC3.0
如果要埋無線就Momax Q.Power 3 10000 mah
Verbatim 隻無線10000 PD QC 買過，QC3.0 個辨認有啲bug，唔建議

想問Omni 13/20 入面個HVDC作用係咩呀 ?

用緊nakata唔錯
叉得幾快

請問有無人有verbatim
呢款？
可唔可以差住做差電板架？
我見屋企附部賣129$ 幾平

買咗Mophie依隻
貪佢可以同時無線同有線叉

用緊小米高配
想問點先可以用QC in & out?
叉尿袋用QC係咪用條原裝線就得? 定係火牛都係有要求?
如果調返轉out 係咪唔係部部電話支援QC?? (用緊iphone 7plus)
當我部電話有QC 係咪用原裝線直接用就係QC?? 定係要買過條線??

$129 邊度有

早跟早享受

用緊小米

咁買邊條usbc to lightning線好
掙扎緊買有無wireless叉既尿袋

巴打好有米

買幾錢？

我唔係買apple賣10000mah嗰隻
我喺mophie US官方online store買6040mah
用可以運電池嘅代運運嚟香港
計埋運費大概$450

出到40W pd

小米, 紫米 . 香港消委會都建議用.

係咪好厚？

仲未收到貨
官方寫6040mAh嗰舊係17mm厚

師兄識貨

Anker

我對紫米隻10000高配版都好有興趣，係唔鐘意個布藝

想要qc3.0 6000左右電量有冇推薦

用緊，但個殻有小小拱起左， 唔知係咩問題
但真係好輕同細粒。

朋友

佢應該係 5000mah / 5W wireless / 冇 QC 嗰隻
10000mah 嗰隻我一個月前展昇買都要 $250
而且無得同時 in 同 out 搞到我要另外買充電版

有無連埋充電線一體既尿袋介紹
要support高通QC

咁猛火力, 會唔會過熱著火 我用隻30W叉MBP 3都起碼四十幾五十度

大眾好似賣緊$129

勸你唔好買果啲，其實好多時條線壞得快過舊電

減到129買唔買得過

Where?

淘左紫米高配版，差電好撚快

補圖

大眾聖誕優惠呀
不過係5w嗰款

【消委會】$49小米充電媲美$338HTC 有快速充電器疑「扮充電

終於收到貨
用咗幾日so far so good
唯一問題係舊尿袋短過部Xs
要放正喺部Xs後面中間位（機身側面2條antenna band中間）
先會align到線圈叉到電

求link

美軍

有冇實充3000到4000左右既尿袋推薦?
full charge一次iPhone大機就夠,10000太多

類似呢D薄薄地既,但呢個得2200mAh唔多夠

細唔細部

小米 5000mah

其實 有pd 有qc3 有qi wireless 係咪Verbatim PD2.0+QC3.0 Qi 最好？

講緊好似$248 又唔貴？

Anker>Verbatim>>>>>>>>>Xpower
Anker 電最耐用
Verbatim電流失比較快
Xpower爆炸過嘅

Anker 主打歐美市場，QC做得好過其他大牌子
反而差唔多樣嘅aukey 就差好遠

紫米真心抵屌
樓上話唔用小米紫米果啲
知唔知其實Anker都係大陸嘢

乜Q都係Made in China啦
但係QC standard唔同啊ma
Anker出新貨都係供美國先

利申：我自己用既尿袋同充電器組合係
小米高配+Anker charger+Anker powerline+綠聯charger

有無尿袋可以叉新macbook pro 15吋
但又唔好太貴

我同意anker係好嘢嚟，北美好多人用
但更同意樓上爸打講，與其用埋啲幾舊水濕尻牌子唔知邊度出嘅，不如用返小米紫米好過，有錢嘅就用anker.

小米10400版用左4年

請問紫米高配10000 同 20000 係咪差在容量分別

考慮緊買邊隻

仆街啦 冇睇依個post就買左xpower既PB20S
希望唔死得

13同15吋個output好似唔同
同埋唔想用小米

充switch買邊隻好 ？

紫米10號？

15吋 唔係要85w 先叉得掂咩

支唔支援 QC ?
同埋 Type C output max 45W (15V 3A)
但有冇支援其他電壓，如 9V 12V ?

用開anker
最近買左小米10000 $79人仔真心抵

呢啲基本嘢多數包埋
等大陸網充電頭report,睇完先決定買唔買

睇落同紫米10規格差唔多
不過紫米10用lg電芯
小米就用大陸力神之類嘅電

60w都得 45就未試過

發現有qc 3.0既尿袋輸出差唔多一樣
所以買小米is ok 夠平

ZMI Aura 係唔係LG

紫米PD2.0, QC3
小米PD3.P ,QC4

我估都係力神電

可惜紫米10冇咗20000

15000mah都應該係lg
但每粒由3350縮到去2500

Omnicharge 新野

堅唔堅啊?! 12000mah出到60W

用緊紫米好滿意 又叉得起XPS13同switch

iphone4年代求鳩其買左隻羽博
用到2019唔見左
行得走得完全冇問題
反而電話壞左兩部

呢set最正

屋企平時用開呢款

zmi用18650 Li-ion

mi 得第一代用18650 Li-ion
之後改用Li-po

佢地d 產品好出名。。。。

我都知...但出到60W 有D 驚訝姐
如果係既話12000mah 屌得過啊

去旺角間小米門店睇吓

12000mah出60w唔難
啲rc既高C電池可以出到更高w添
但係行60w，得12000可以用幾多分鐘

我用一年就脹左，算唔算好?

尋日入手既superv 10000mah QC3.0+PD Quick Charge
係仲細過小米高配
已經試左，出人都qc3.0
但係跟舊電送既線出唔到qc3.0
我買既價錢55.9坡紙，約322港紙
見佢官網話$298HKD，我係新加坡咁既價都算係抵

18650都脹 有冇可能

個隻唔係18650呀

紫米10000mAh果隻？

係

依隻麻麻 最抵玩一定係20000mAh果隻
有qc3.0 pd2.0 45w in/output

20000已經停產冇賣啦，得返15000，搞到我要考慮買小米個隻。黎叉laptop用

紫米10好重 買樓上眾籌果隻，輕D又快D

有無人知有尿袋可以滿足到以下要求？重要程度由高至低排：
1. 自帶lightning線
2. 輕薄（厚1CM以來最理想，或者整體細舊都ok）
3. 3000+ mAh（考慮輕薄，唔需要太大電量，約夠充滿iphone 1次左右）
4. 可以用lightning充返尿袋自己（optional，留意到belkin有，但太大，如果無其他比較輕薄既話就算）

補充：iphone用，唔太在意快/慢充

mophie

用左無半年，打左柴......

尿袋真係冇必要用無線 本身無線叉已經慢過插線
仲要尿袋 叉得超慢

AMG 12000mAh Qipd

有無人用過呢個牌子? 好唔好?

定係呢款iWalk?

用緊呢隻牌子但唔同款 幾好用 但個人覺得無線叉無乜用 叉得好慢

見佢有10w 同7.5w for iphone. 當多個選擇
其他差電都有QC3.0, 雙向等

我而家用緊呢隻，寧願用PD快充仲好過 半個鐘叉50%

見個價錢好似差不多 都ok既

謝～
我果隻好似都有PD3.0
不過主要係我用積分換，唔洗錢
你果隻佢無得換

我呢隻都係喺The club用積分換 巴打你呢隻都有PD3.0都夠做 只係好似睇唔到個電壓同電流

係喎，原來都有你果隻，咁再度度先

20000上年七月至九有段時間短暫復活 買咗

不過而家屌米3 20000仲平

我想搵個10000既qc 黎叉iphone8

你地啲紫米/小米係經淘寶訂定去旺角官方店個到買？

去旺角啦 淘乜鬼

係淘寶官方買左屌米3尿袋 20000 qc3.0 pd2.0 用黎差switch 手機一流

10000易壞
20000冇事

官網買順豐自提櫃拎

快叉，細，輕，叉到watch，有無選擇

20000唔重咩

反啦反啦

屎米3都唔輕又幾大舊。不過我接受到個重量同size

之前淘寶買咗個紫米高配版 早兩日突然之間叉唔到個尿袋 叉幾耐佢都係一盞燈 點算？

想問下巴打有冇買到, 知唔知依個尿袋幾gram

用緊紫米10號
叉switch 叉電話 叉iPad
爽到仆街

QC3 in and out
type C

薄、輕

有咩好選擇

未買，因為仲有個尿袋用緊。不過都好快會買

20000 mah
QC 3.0 in & out
安全
可以有咩選擇？

用緊隻小米尿袋 2c 開始有d脹

屎米最新果隻無線尿袋有得買未?

重到顛

利申用緊

我差3部機

冇得避

我隻尿袋10000mAh 但成日叉半部se 已經冇左1格
有冇人用緊verbatim wireless尿袋有同樣問題?

我fd用緊，但咁細邊有可能20000

呢個好夠力 叉得好快

真心好用 唔重

我都用緊，不過走電情況嚴重

小米嘅尿袋真係唔錯㗎

EGO只買線，尿袋唔掂

唔介意蝗國嘢嘅話，其實屎米同紫米係幾好又平

用緊牛魔王

用緊 幾正又夠輕
20000mAh 果個MOMAX 即刻入雪櫃

verbatim唯一缺點係唔用走電走得快
不過好撚正

sony

我買左依個 10000電 pd qc都有，仲要又輕又薄

隻隻都得？

呢個我都有

有冇輕+薄+10000以上+無線充+pd+apple watch充?

Lm

還可以，真係好輕

雙入雙出 支援pd/qc快叉
size同設計又同而家街賣嗰款雙輸出一樣
淨計尿袋嚟講屌米系列真係冇咩好投訴

香港未有

我自己用過第一代10000
而家用緊最新嗰款
基本上可以叉成4, 5次

你好！

Verbatim Qi 10W QC3.0+PD 10000mAh Battery (65936/65937)

我有買呢隻65936，Qi PD QC 三樣都有

我覺得尿袋呢啲點都會成日用 走電叉翻都冇咩影響10000mah都夠叉幾次

用緊隻Sony CP-F2L勁多年都無壞
當年舊登啲人力推 仲記得買完走左去食明將

大陸野

想知係咪兩隻都係伏， 如果係就屌米 10000 高配算

紫米20000好似唔錯

巴打用呢隻 d電會唔會去得好快 我叉部se一半已經可以冇左第1粒燈

等多幾個月香港都會有行貨㗎啦
急嘅咪搵fd或者代運代購淘落嚟囉

想問下有冇尿袋唔係支那製

養和醫院

我係絲
我都係1粒燈 但最後都好襟叉下

我叉爆曬 實際上都係得8成功力 講緊一星期內不過係叉得好快

20000用 lg 18650梗係唔錯
前提你要買到

最近chromebook個charger有啲問題，想順便換個支援PD嘅尿袋，請問有無支援PD,wireless charge，20000mah嘅尿袋推介

我都買左呢個

個紫色幾靚

又唔算厚

差部ipx幾快用pd

我用銀灰個隻 同埋我有個問題
如果叉手機，我唔係插iphone先既話 反而會叉唔到電 你地會唔會咁

呢個好似幾正
有無ching 買過呢個brand?
未試過呢D funding...

我頭先行都留意第二個infinity 連無線差電
有無ching 用過O 唔ok?
都有PD3.0 + QC3.0?

最少夠叉兩次Xs max到80%

收貨

真？
但我好少見到....但三叔好似都....

呢舊野d燈都唔撚準嘅 第一粒燈幾分鐘就冇左 但剩低嗰3粒就叉勁耐先冇一粒

anker powercore+ 26800pd 乜都叉到

用緊呢隻momax, 夾iphone 快叉

有無20000+內置usbc?

第1個都OK既,
但個本體快充線認真多餘,
可能我未用得著啦.

有冇巴絲打換左Xpower今年個trade in 電池?
感覺好過上年,
上年換果個Xpower trade in 電池表面變得黏黏地,
用QC充同放會熱到辣手.

小米個無線尿袋幾時出推遲又推遲

Xpower勁多款 又輕又大容量
就像一個裝到幾百篤尿的巨型尿袋
小妹仲發現到個尿袋有全球保險
等於你柯尿有尿道炎 有保險claim一樣
又有type c 又差到Mac 又差到iPhone 又差到switch
滿足單身毒J 擁有萬能插的願望
免費刻埋你個大號又得
如: 萬能插之單身狗撚雀怕無電
出外搭車使用而不失霸氣

利申： 早排見過人用抱著好奇心而谷歌 買左隻發覺真係幾好用 曾經遊埠期間比個打把腦細叫我交report 成功叉爆mac 抱住屌你老母放假都要做的心態去完成report

用左一排，好似開始走電，唔知係咪心理作用

陣間去黃金買尿袋，最近有邊款好介紹？

推

你地d唔要既尿袋點處理
我有隻xpower雖然未爆 但太重太大舊 準備換小米

耐唔耐都會有廠用以舊換新做宣傳 等果啲時間俾佢
或者直接放電池回收箱 記得用膠紙封口

唔該巴打

sido 5000都夠玩，貪佢夠細，大概好似張8達通咁大

可以留意吓小米無線充電尿袋

無線尿袋用其他牌子啦 一熱就好易爆

樓主講到明唔考慮垃圾小米
仲有成堆垃圾入黎死講爛講

買左隻無線版10000powerstation, hkd 798
想問差電果陣係咪盞燈著一陣就會自己熄？而唔會長著？

之前買左隻用左半年就漲左掉左了

小米今年新出呢隻無線尿袋香港幾時可以買到？

2019年仲玩飢餓銷售

有冇師兄用緊呢隻？
打算買黎for switch同手機

因為真係平好多

自爆

用緊momax

用緊2萬果隻

2萬仲有冇得買？

之前話停產，依加唔知點解又有返

20000得返呢個

之前係20000mah停產縮水出15000mah 但而家好似又有番

倉底貨？

又唔會話走電 但佢會自燃 所以放棄再買同牌子

真係唔知
利申已經有舊紫米10號同小米10000 usb-c快叉版

紫米10號好唔好用？

好撚掂 雖然襟用但嫌太重 買完好少用得着
而家返工出街都係帶小米10000

小米10000高配已經用到漲哂

金屬殼都用到脹 咁牙煙換過舊啦
普通2代10000雙出都係港紙119
新出10000 usb-c快叉版人仔129 無線版人仔149

淘寶？

新嗰兩款要淘寶或者返支那小米之家買 香港未有行

終於有貨，忍唔住狗沖左20000mah做下白老鼠，過幾日到手

lm等睇出貨都係出15000mah版

Lm x2

買左呢個，貪佢帶一條線可以搞掂input 同output，夠方便

我都用緊呢個
早排買S10衛訊送

我都唔記得邊度送, 但感覺上唔錯, 又有qi.

有保養點解唔一換一

話停產 其實係減產

我覺得 如果佢話20000有貨就未必

都要睇入面乜料嘅
屎米10 20000入面係LG 18650 算係好嘢
屎米10 10000就唔係 15000就唔鳩知

紫米15000mah一跌就爛
Maxpower SQ2080 20,800mAh 有冇人用過？覺得點？

15000辣殺嚟
得20000係好嘢

好多都可以

仲用緊xpower

佢上一代行20000mah
小米大陸3代 20000mah一樣support pd(type-c)

無啦啦爆？

一來張單都唔知飛左去邊, 二來呢個牌子我都係覺得好一般, 一個係咁, 換個新情況都應該一樣, 反正有新尿袋就算

一插就開始出煙 過多廿秒就開始燒溶膠 我扔落地下等佢無出煙先執起影相
佢燒膠嗰下幾驚爆炸

小米10000全數用國産力神電
小米紫米得用18650嘅尿袋係用LG電 其他都轉晒用力神電㗎啦

膠殼唔襟操唔襟粗用 狗也不屌

屎(紫)米10 20000一路都用LG 18650
屌(小)米3 冇人知

小米3 20000 應該唔多掂

2* ATL li-po
出力比18650*6細
優點係輕

今日到手

想買返隻露營用

都話會靜靜雞返貨之後又靜靜雞落架

琴晚買左隻2萬

正
利申：之前買咗

大家用有無線充電嗰d尿袋會唔會訓嗰陣尿袋插線充電，再放部機上去充過夜
咁做會唔會好危險？

唔會掛

要買靚嘅就要揀個電池個芯係邊個做

到手了

15000

10000 ATL神力

岩岩買verbatim $18x 即叫我小心用
膠殼好易出事

15000不如唔好買 買屌米

萬五用一塊塊個隻鋰電應該好快漲

咁大鑊

呢隻仲係用18650 內部結構一樣只係電芯嗰度慳本縮電

寄到落黎咩

原來記錯左自隊

infinity好唔好用? 見到呢隻好想買

諗住淘小米新果隻無線尿袋, 但望望下發覺好厚

小米10000加線圈加多塊電路板 其實算係做得薄

🚮

巴打可唔可以講下有咩唔好 唔足電? 易壞?

呢個牌子好似係香港貼牌野

記錯乜野？

但比起verbatim果隻都仲係大, 睇黎都係要買verbatim

即係支那製扮香港貨?

咁緊係啦

易壞

幾年前買過，唔足電，無幾耐仲差唔到壞埋

用緊新果隻屌米20000，加usb type c 轉 lightening 線，叉iphone爽到爆

係咪小米3果隻？

香港屎米 無3 10000mah 得上1代20000mah

同紫米呢隻有咩分別

我照買左,反正好似之前chocolate個龍珠雷達咁d聯承野質素都係cheap,買返黎唔掂當拎黎擺

verbatim 又似呢隻

搵到，小米個隻有QC3.0但紫米最高QC2.0

Switch 唔係要PD 咩？
QC 3.0都得？

香港幾時先出小米3 真係要淘

淘算啦，之前淘舊紫米兩年都未壞，無籍口換小米3

呢隻 有考慮

有冇d 10000mah, 又支援 usb pd 24/30w output around 200g 左右既尿袋推介？可以叉得起surface go。

之前買左隻紫米20000 ，重到仆街。完全唔想拎出黎用。

紫米10號好撚重

拿，這牌子，我試過夜晚充住訓第二朝起身...電池充電口同條線都爛左....係溶左

之後投訴後一換一比我，用左幾個月差唔入電去買過另一個好過

對佢有信心源於十幾廿年前佢栽圌山袋用電

膠殻定鐵殻？

金屬殼，好撚重

in anker, we trust

好唔鐘意金屬殻，諗緊買唔買

點解冇人講Deutschmacht

我買左隻15000, 擺埋左一邊，因為大舊又重

2萬唔係又再重D?

唔好講笑
屌米真係叉得幾快吓

咁誇張...

係，我原本好信佢,話晒由T630(好似係）
開始用佢地代用電

呢隻算啦

自此之後完全black list佢
換完一次都仲係咁

輕身價錢又可以嘅其實係咪最好都係小米3 10000？

xpower

有隻sony 10000 由2013用到依家都未壞，反而近排隻verbatim qc 用幾個月就走電

Btw sony CP-R10係咪最新版？

牛魔王

我想講我隻sony都係2013買,10000mah, 嗰陣時仲要得銀色冇黑色，用到而家都仲未壞，電池無漲

大大話話都陪我走過唔少地方，換咗幾部iPhone

可惜sony 唔出pd

隻小米3 何解重過2 足秤到聚手

咩情況下自爆？

插usb 就冒煙之後就燒膠囉
不過插之前機身異常地熱

點解唔考慮小米?
小米個價應該無敵
仲好襟用

ASUS ZenPower Ultra
panasonic電

隻verbatim用咗個幾月就叉得勁慢

返屋企試吓係原裝線問題定尿袋問題

早知唔貪平用罪大算

呢隻牌子唔係應該穩陣咩？

我都以為係啊

點知尋日開始要抽插幾個字先快返少少

睇嚟係佢條線問題

返屋企用電話快叉條線又快返

想買呢個 呢排尿袋勁熱

有線的話
我推介ZMI 10000雙輸入，QC 3.0
勁輕！

用緊屌米高配真係冇投訴

想問買左紫米/ 小米 既巴打
你地用咩線??

有冇邊隻可以叉到macbook pro 15吋

有邊隻尿袋符合以下要求

電量: 15000 (或以上)
input: usb-c
output: 雙出 usb-c + usb-a
要有快充 (qc / pd)
support 邊充邊用

Xpower 幾好用，推

屌米咪撚買錯假貨就得

用緊Attienno pd series

淘左隻紫米10 20000mAh
¥236.5人仔

點解咁平 我搵黎搵去都270以上

有冇link

verbatim係唔係伏

想請教下依家d差電係咪個個都有雙向差電？
依家差住舊電再差埋電話咁

[url]【ZMI紫米QC快充10号PD移动电源NS小米Mac笔记本Type-C充电宝Switch】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥ga8AYUcAquY￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]

我請分換扣錢

zmi10 2000mah 又復活
正嘢
利申：用咗大半年 好好用 係重左啲

緊要夠快

而且LG 18650 真材實料

幾好用
老豆連電話同tablet 都用asus
三年都唔使換機

唔係

iwalk 四線個種呢？好方便咁

大家覺得Xpower點
想入手

用咗幾個月幾滿意

但跟機條線易壞 自己袋定多條

跟機個條要夾機 未必快叉

20000 係咪上唔到飛機

好似幾靚仔喎
有冇實物相？

sony 買咩型號好？

想請教下有咩尿袋符合下面幾個條件
(1) 10000 mah
(2) 支援pd快叉
(3) 唔需要支援無線充電

之前追過下po 見最多人提都係anker amg verbatim 仲有冇其他牌子推介？
可唔可以講埋個型號名&價錢？ 唔該晒咁多位巴絲

我個個用左5年先壞 超勁

魔狐magic frost/
Magic pro pm15

但算好用 又唔係大陸野

三菱化學

why not

30000 都上到機

“Power bank : must under 100 Watt-hour (Wh) / 2g Lithium content (LC)”
So.... why not ?

用緊AMG，係好用13000mAh

有少少電流聲，搞到唔敢用

我冇呀。。。好正常

淘寶20000mAh紫米10已到

cheero

日本野

我有隻15000， 好鬼重

同我隻xpower 20000mAh差唔多重
不過大舊d

京東 既京選 系列

呢舊野各位點睇, 去旅行好似好方便
尿袋+轉插,又可以無線充電

呢隻有冇咩評價？

隻小米無線充電充得好慢

mophie唔差，但798

我見佢樣靚又跟埋線，巴打有咩介紹？

邊隻型號最正？

有咩無線嘅好推薦

無人用過OR聽過?

呢個好嘢嚟

牛魔王
細細隻

平平地買隻紫米用住先，幾個月後都可能轉type c 架啦，到時先再搵

考慮吓GP啦！ 睇牌子名都用得安心d

紫米 , 小米 好用

小米3 20000

中環投資10億取得Verbatim品牌 擴大產業布局

想問有無d 自帶線，又帶快充好推薦既尿袋，出外一次帶好多線好煩, 有無一個咁既尿袋

利申： iPhone Xs 頭 + iPad Pro type C+ Apple Watch usb A頭 + Jabra 耳機 An 機頭

Or

Or

自帶線喎巴打

噢 理解錯 咁真係有d難搞
可唔可以放棄ipad，以上3個，咁你就可以只帶usba to usb+lightning線

最近神人yzx 出左隻新尿袋
用車電池 4800mah x2
買左番黎 睇下點

會唔會爆架

淘呢隻，3輸入，3輸出，一條iPhone 線攪點

想問下， PD快充是否只限0-50% 定全程快充
另尿袋快充時是否會著另一隻顏色燈？

唔係打手

不過d位真係發燒級狂人
有所謂匠人精神
把口得罪人多稱呼人少
但係有技術有心

咪撚用屌米啦

小米真心冇得輸 襟用 耐用 超好用

LM

Verbatim保養期內有無得換尿袋?

有無人知邊到仲可以訂omnicharge? 官網out of stock,呢排電話d 電倒水咁快, 想買omnicharge Omni 20+

屌米啦

想問下而家verbatim pd2.0 qc3.0 10000mah 個隻，出左一段時間，而家仲值唔值得買？

好野黎

咁啱都考慮緊買唔買依隻
我睇上面#629好似有人用到爆左 , 係咪依隻嚟?

前幾日買咗個Mophie Powerstation 10000mah USB-C 尿袋，佢講明雙向USB C 5V3A input/output，但用USB C 幫佢叉電時，好鬼慢。但拎佢用USB C叉XS Max又好快吓。想知係係咪有問題。

利申：火牛用First Champion PD 30w USB C叉(output：5V3A, 9V3A, 12V2.5A, 15V2A, 20V1.5A)

Xpower 呢隻wp104 有無人用？好唔好？

65836 點？

用落好似唔夠